<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ROM_StrangeMealSimple.label>простое блюдо из чудовищ</ROM_StrangeMealSimple.label>
  <ROM_StrangeMealSimple.description>.... Это быстроусвояемая еда из странных ингредиентов.</ROM_StrangeMealSimple.description>
  <ROM_StrangeMealFine.label>хорошее блюдо из чудовищ</ROM_StrangeMealFine.label>
  <ROM_StrangeMealFine.description>Оно изготовлено из различных материалов, но очевидно, что в его состав вошли ужасные материалы.</ROM_StrangeMealFine.description>
  <ROM_StrangeMealLavish.label>роскошное блюдо из чудовищ</ROM_StrangeMealLavish.label>
  <ROM_StrangeMealLavish.description>Шедевр? Произведение кулинарии ... искусство? Разве эта еда укрепляет тело, ум и душу?</ROM_StrangeMealLavish.description>
  <ROM_StrangeKibble.label>причудливая молотая мука</ROM_StrangeKibble.label>
  <ROM_StrangeKibble.description>Это смесь измельчённых растений и мяса.</ROM_StrangeKibble.description>
  <ROM_RawCHFood_Meat.label>Мясо, которое нельзя трогать</ROM_RawCHFood_Meat.label>
  <ROM_RawCHFood_Meat.description>заполнитель места на складе</ROM_RawCHFood_Meat.description>
  <ROM_RawCHFood_CthulhidMeat.label>Части тела ктулхоидов</ROM_RawCHFood_CthulhidMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_CthulhidMeat.description>Мясо ктулхоида стыдно называть мясом, оно имеет ужасный запах и внешний вид. На вкус похоже на кофе, который несколько месяцев гниёт со старым окурками. Если вы поглощаете еду с мясом ктулхоида, вы можете почувствовать чувство сожаления. Возможно, это влияние этого создания. Большинство из этих чувств связаны с фактическим вкусом еды.</ROM_RawCHFood_CthulhidMeat.description>
  <ROM_RawCHFood_DeepOneMeat.label>мясо Глубоководного</ROM_RawCHFood_DeepOneMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_DeepOneMeat.description>Вкусить плоти Глубоководного - это как есть гнилую устицу с маслом. Если вы едите любое блюдо, содержащее это мясо, у вас будет паника и беспокойство.</ROM_RawCHFood_DeepOneMeat.description>
  <ROM_RawCHFood_MiGoMeat.label>мясо Ми-Го</ROM_RawCHFood_MiGoMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_MiGoMeat.description>Мясо Ми-Го на самом деле не мясо. Фактически, это коллекция грибов, похожа на вкус старых слежавшихся насекомых. Смелые люди, которые ели это, описывают «в биологии, особенно слушая скучные лекции». Те, кто съедает это многократно, видят, как страдают от кошмара далекие планеты.</ROM_RawCHFood_MiGoMeat.description>
  <ROM_RawCHFood_ShoggothMeat.label>мясо Шоггота</ROM_RawCHFood_ShoggothMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_ShoggothMeat.description>Плоть Шоггота является водянистой, солёной, мягкой, как резина, и хорошей на ощупь. Вкус похож на невероятно обыкновенную рыбу, и она погружена в жидкость с твердостью слизи. Когда эта слизь распространяется, вкус заметно слабеет, но вкус мидии все еще ощущается. Если вы едите достаточно мяса Шоггота, вы, вероятно, ничего не почувствуете, кроме потери вкуса.</ROM_RawCHFood_ShoggothMeat.description>
  <ROM_RawCHFood_StarVampireMeat.label>мясо Звёздного Вампира</ROM_RawCHFood_StarVampireMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_StarVampireMeat.description>Мраморное мясо звездного вампира может варьироваться от формы овечьей мышцы до секретной части. Звездное вампирское мясо по вкусу как железо и лакричник. Если вы готовите без добавления жира, мрамор плавится от тепла, чтобы подсластить мясо и добавить аромат. Поев это лакомство, люди станут счастливы, довольны окружением - стенами и потолками, друзьями и близкими.</ROM_RawCHFood_StarVampireMeat.description>
  <ROM_RawCHFood_DarkYoungMeat.label>мясо тёмной молоди</ROM_RawCHFood_DarkYoungMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_DarkYoungMeat.description>Это мясо из тёмной молоди.</ROM_RawCHFood_DarkYoungMeat.description>
  <ROM_RawCHFood_ChthonianMeat.label>мясо Хтонианина</ROM_RawCHFood_ChthonianMeat.label>
  <ROM_RawCHFood_ChthonianMeat.description>Это мясо, полученное из Хтонианина.</ROM_RawCHFood_ChthonianMeat.description>
</LanguageData>